[
    {
        "randomId": 797
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rugugura yaguye inyuma ya Ngiga",
            "option_1": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_2": "Amateke",
            "option_3": "Agakono k'impengeri",
            "option_4": "Agasongera",
            "correct_answer": "Imvura igwa ku gitikatika"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera ikatakata ibumbabumba, akantu kangana urwana rw'umuhoro",
            "option_1": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_2": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_3": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa",
            "option_4": "Umununi ku gicumucumu",
            "correct_answer": "Intorezo; urushishi; intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hepfo aha rurakubana",
            "option_1": "Igikona n'umutsima",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "option_4": "Ikinyagu",
            "correct_answer": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera akakuriye mu murama",
            "option_1": "Akana kavutse kadashyitse",
            "option_2": "Urukumbi mu menyo",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "correct_answer": "Akana kavutse kadashyitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Iriboneye ntiritica",
            "option_1": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_2": "Ibere ry'inkumi",
            "option_3": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_4": "Uruho",
            "correct_answer": "Ibere ry'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera Imana y'ishyanga ibagira mu ishyamba",
            "option_1": "Umuvumu",
            "option_2": "Uruhiza",
            "option_3": "Agahinda ku murima",
            "option_4": "Imiyenzi",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kiza abayumbu ku rugo",
            "option_1": "Imiyenzi",
            "option_2": "Umwumba w'urukoma",
            "option_3": "Agasuna",
            "option_4": "Ubwato mu kiyaga; mu ruzi",
            "correct_answer": "Imiyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rukara rw'amacece aturutse hirya wayacekwa",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Umusirikare",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Umusirikare"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Karavugira i Tanama",
            "option_1": "Intorezo",
            "option_2": "Amazuru",
            "option_3": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_4": "Amara",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gashinze i Gasebeya",
            "option_1": "Ikirenge",
            "option_2": "Akamangu mu muvumu",
            "option_3": "Ikigorigori",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    }
]